[洗腦] 女友爸爸最近開始用智能手機

首先簡介女友爸爸背景，爸爸都始終幾大年紀，同佢食飯佢有傾下政治，知道共產黨、保皇黨唔好，害死好多人。
最近終於都換智能手機，係未爆華為單嘢前啲電話鋪強力推薦下出左華為。
有啲後悔無係依啲瑣碎事提出意見，女友爸爸開始好奇學玩新玩具。
但有件事搞唔明，點解係未安裝即時通訊 App 情況下，女友爸爸只係睇下 Youtube 同睇下跑馬 App
最近女友同我講，佢爸爸最近好鐘意睇 Youtube 啲「電腦聲中國假新聞」洗哂腦，仲要話習總做得好，管理得好等等。
咁就開口問女友爸爸點解睇依啲嘢佢話 Youtube 開著就有依啲嘢睇，所以極度懷疑本身出機前，已經有 Cache 或後門搞到咁 講野 1999 希望大家明解

都無理由一打開就係... 除非本身屋企個 Network 有其他人睇過 Cache~

出部新嘅俾佢

btw 我老母都好撚鍾意喺youtube 睇啲電腦聲嘅片，雖然內容純粹係煲劇（大陸垃圾膠劇），唔係依啲，但係都唔明有咩好睇 不如搵篇文出嚟我讀俾佢聽

叫世伯上連登囉

手機backdoor同 app suggestion係兩回事

youtube不嬲都係美國野反共，點會有backdoor係中國手上，要係都係美國手上啦

之前買新電視未LOGIN GOOGLE ACCOUNT都係成日俾呢啲垃圾SUGGESTION我

但點解咁奇怪 App SUGGESTION 就係依條片？

唔關事
你開下youtube香港熱門影片
好撚多都係呢類片
view數仲要好高

唔關事 係本身trending係咁
你試下log out google開youtube都會有呢啲片

幫佢裝蘋果app啦

但我依嫁用 Chrome Broswer 無痕去睇又唔見

佢睇緊個啲係直頭中國打飛機片，又話祖國貿易戰十大皇牌未出之類，一出美帝收皮

日日都成人台 連tg約戰都學識埋